53歲男搭巴士見索女 色心起猥瑣自瀆被逮

新北市一名53歲的黃姓男子，昨天在巴士上見同車女子長相艷麗，竟在座位上以公事包遮掩，悄悄掏出下體自瀆。由於面露猥瑣表情，美女察覺有異，於是拿出手機攝錄為證，並請司機報警逮人。當巴士停在派出所前，黃男一度還想衝下車逃逸，但到場的兩名女警立刻上前將他制服。經訊後，警方依妨害風化罪嫌將他移送法辦。

警方調查發現，黃男去年已有過妨害風化紀錄，沒想到昨天下午約5時左右，他搭783路線巴士準備到林口地區時，因見同車一名28歲OL打扮的女子身材姣好，竟先換座位到受害人旁邊，再大膽以公事包遮掩下自瀆。

巴士司機聽見受害人大喊有人做出不軌行為，立刻將巴士開往新莊警分局泰山分駐所前報警，黃男想衝下車逃走時，隨即被在場等候的女警制服，並逮回派出所內偵辦。

2016年08月16日(二) 20:50

新北市加一分

53歲男：Jed 已射thx

2016年08月16日(二) 20:50